有冇人會北上買樓

有時諗 買大陸近香港邊境樓
每日過境翻工
會唔會慳到錢

福田貴到。。。

都想買間自用
得閒上去hea下唔洗近香港
下星期會去廣洲睇

唔洗諗
近地鐵近關口果d尺價仲貴過嘉湖山莊
而且mortage 做得少，單位又大

一個單位人民幣都要500萬以上
有港幣7球新界都有唔少選擇

真有錢

深圳福田區 香蜜湖，車公廟附近

on9 先會買大陸樓
一係就有好多閒錢

支持樓主買

利申：冇$買

好耐之前皇崗站上面買左一間
不過好早放左，好後悔
其實果時收租都夠供
重可以剩幾佰蚊洗頭
聽人講買大陸樓正on9
咁就玩完
註定做窮人

過左福田唔使諗
上水大埔返工都會好辛苦

深圳一線旺區樓價就見哂頂，好唔好住質素個o的就好睇發展商。
第二就係限購後你冇2年400日境內，社保或居住證明，銀行流水等等你點買？

唔駛睇，一黎限購，二黎廣州上到12萬一坪

去蒙古買樓
再日日搭飛機返工

我深圳果層成千萬

第二點可唔可以講多少少?

買珠西

會all in 中山

買左橫琴

香港人或外國人，現階段在深圳購買物業，條件是購買時不能在中國擁有房產，如果購買時沒有擁有房產，便能購買一套。

香港人和外國人，不需要買/有社保

copy自香討

另外朋友係香港人買左什麽小社區新樓有别墅有花園果d
佢講個價都應該買得起
都係第一次去睇下先

我果到南山華僑城

鄉下上海有間樓 120平 ...係上海靜安區 (市中心）
而家叫市價920萬人仔...如果出租得1.4萬一個月
如果唔係十幾年前買
當前既價簡值無可能買得落手

2年前ok, 而家有d遲

4年前ok, 而家有d遲

大陸2層當年買唔洗一百萬
依加 一層600-700 一層800-1000

中山D公寓得唔得？

中山二手不限購。使乜買公寓